「短文」是的我忘了

那是個冬季的星期天，頭頂上的太陽掛得很高，把暖和都留在了離我萬里的上空，空氣中滲透着冷意，他們向我露出銀色刀片，並割開我應約前的安心

一陣寒風呼嘯而過，撩起了我身旁乖巧的長髮。髮絲在風中飄散，飛揚，劃出了一條又一條優美的軌跡與弧度，勾勒出不同形狀的花影，也勾勒出我內心綠豆般絲毫的不安，有人說：女人愛哭也善變。我說，是的

天台上，我倆把手搭在木造的欄杆，俯視那人來人往的灣仔，車水馬龍的模樣，亂中有序，偶爾又會傳來暴躁司機那此起彼落的響𩣑。

那時候說了些什麼話，早就忘一乾二淨，都是些對我，對你無關痛癢的內容罷了。人就是這樣，想要說往事的時候，卻無論如何也挖不出重要的記憶，
是的，我忘了，忘得十分徹底，絲毫也不剩了。